Programa fet en pràctiques per gestionar, els vehicles i recursos de una empresa, organització,emmagatzamats en bbdd local. 

Programat en php per la part del servidor i javascript per la part del client. 
